下星期光復地點已定立：元朗！

光復元朗！拆祠堂！

佢地今日人多蝦人少姐！又唔夠膽出中環！

提早開年